有無人翻煲返HKTV D劇？

第二人生真係好睇

為何當初竟失去理想

我鍾意大眾情性，末日+5同夜班
之前放假翻睇導火新聞線 真係好鬼正

偉陶 乜咁唔小心呀

最撚麻柒煩就係收得差就無左畫面
屌你收得差咪load囉 比聲我聽罷撚咩

其實真係好可惜，本來香港影視業有翻生機會，就硬係俾政府整死個機會。

有人話HKTV拍出黎既劇同CCTVB差不多，都係果班工作人員，
都係唔及英美日韓劇。
但正如一個吸左毒廿幾年既病人，戒毒後康復都要時間啦，
唔通一戒完就跑得快過保特咩！

如果係要俾幾耐時間？五年十年定五十年？

全實景

唔理五年定十年，至少當時黎講係一個機會

直入屎忽窿暢一暢

強烈推介選戰
警界線 大眾情性都唔錯 高汁

真係好可惜，至少hktv係間有心做既電視台
好欣賞個台肯拍唔同類型既劇集，結果俾政府玩死

王主任 何Uncle
會翻睇既得選戰 好撚正

雖然導火新聞線後段暴走，但係套劇娛樂性同細節位真係唔錯
梁小冰有集俾人斬完之後，過左好幾集影到佢隻手有個疤痕，果一刻睇到好驚喜
港劇竟然有呢d細節位

Hktv啲劇都麻麻地
導火同大眾睇睇下睇唔落去

邊度有得睇

夜更同驚異世絕唔錯

來生不做香港人前半段高質

hktv app

講真,tvb都睇得入眼嘅,點會睇唔慣hktv
如果攞到免費牌至少都十幾點啦

其實來生不做香港人都幾好睇既
個時同班fd一齊傾，仲有導火同大眾性情真係幾正
而警界線就真係麻麻地，不過好記得個個m記點jack植入廣告，真係幾新鮮

淨係睇畫面都已經正啦 電影級既機拍
夜班D畫面好J到

Hktv同viu溝埋就正
小品同綜藝就viu
港劇就港視